（無圖）有冇人覺得使徒行者2個opening 做得幾好？

先係有人種下罌栗，
槍代表權力，射向骷髏骨頭之後灑出錢代表為錢不惜殺人，
張錢跌落墓地代表好多既人都係為錢而死，最後建設出一個城市。

都幾切合到劇既主題，：毒品，黑錢，同埋無數死左既臥底同埋二打六。

睇得出有諗過先做出黎，而唔係鳩播劇既內容落首歌到就算數

定係我ff太多，根本無咁既意思

咁多套James bond你講邊套先

係有心思，但係好單調

終於有人講似james bond
skyfall+spectre 風格都好相近 太多相似之處

我覺得首主題曲個feel 好似skyfall